明天開市，恒指將會升100點左近

信者得救

諗住燒炭

升幾多都無用啦，今日俾人斬，聽日燒炭

復活了

關我撚事
買左果幾隻冇升